你好，呢到係入境事務處

岩岩上緊堂 無啦啦有個電話打黎
咁我聽啦 佢係電話錄音
「你好 呢到係入境事務處......」
跟住我打番過去 竟然有人聽

直播撚狗

等左你2個月 你都仲唔講結果係點